v 6.3
=====
- revision cosmetique (tetes, icones, suppression du superflu...)
- revision de la traduction anglaise (merci s.mcsherry)
v 6.1
=====
Le numero de version est la date YY.MM (d'apres Eric)
- suppression du menu edition de cases
- 5 tetes souriantes pour montrer la progression dans l'activite
- 3 type de tetes : bien passable et mal
- on peut recommencer l'activite apres le sourire (ou les pleurs)
- plein ecran
v 1.9-4
=======
- ajout de l'occitan (merci Monia)
v 1.9.3
=======
- choix des couleurs Daltonien/Non Daltonien
- ajout d'un menu graphique (boutons)
v 1.9.2
=======
- amélioration de la gestion des bilans
v 1.9.1
=======
- sous abuledu, le professeur peut faire le
	bilan d'un élève
	bilan de tous les élèves
- sous windows 9x, rien n'est modifié, tout élève peut faire le
	bilan d'un élève
v 1.8-6
=======
- actualisation du nombre d'erreurs en 2e partie uniquement pour case_cache et noeud_cache
- ajout de la date du bilan
v 1.8-5
=======
- bilan-synthèse en html
- correction appel aide dans l'editeur
v 1.8-4
=======
Un ENORME remerciement à Denis pour cette révision
- bilan.tcl :  utilisation police courrier pour avoir un tableau joli
à l'écran, ajout d'un bouton pour fermer, ajout d'un bouton pour effacer
les fichiers (correction de l'erreur lorsqu'on cliquait sur un des
labels, problème de fonts...) (correction de deux close manquants)
- eval.tcl : ajout de la procédure sauver_trace_élève (enlevée des
modules) modifiée pour utiliser la date et l'heure sous windows
- chemin_xxx_xxx.tcl : mis en global en début de module categorie + le nom
de la catégorie, mise en commentaire des restrictions pour la date et
l'heure de début sous windows (pour sauver)
- chemin_xxx_differe.tcl : ajout d'une procédure sauver_trace_élève2 pour
changer set glob(nberreurs) $glob(sauve_réponse)
- fonts.tcl : ajout d'une police sysfont(bilan) à espacement fixe
- chemin.conf : modification des répertoires élèves pour XP afin
d'utiliser celui de l'utilisateur (pas de changement pour win95/98)
sans oublier RV pour aide.css
v 1.8-3
=======
- correction du bilan pour les modules code_differe (sans erreur était noté 0/0)
v 1.8-2
=======
- modification de la procédure dans aider.tcl
v 1.8-1
=======
- version stable
- A faire : gestion de traces de tous les élèves
v 1.7-2
=======
- correction des traces sous windows
v 1.6
=====
- eval.tcl devient indépendant du projet par passage des paramètres
- gestion améliorée des noms utilisateurs sous windows
- correction trace élève pour les activités différées
v 1.4-6
=======
- correction bug dans route_decode : source aider.tcl
- wish remplace wish83 pour windows
v 1.4-5
=======
- source aider.tcl pour la procédure aider
- activation de la langue pour tous les modules
v 1.4-4
=======
- adaptation de la procédure aider pour windows
v 1.4-3
=======
- intégration de l'aide RV
- ajout de la procédure aider (avec la montre pour patienter et la prise en charge de la langue !)
v 1.4-2
=======
- sous windows, le répertoires des traces devient <dir_chemin>\chemin\log
- correction bug option langue
v 1.4
=====
- abandon des extensions .t et .n (.p réservée pour extension future)
- modif de l'éditeur pour éliminer les chemins à boucle et les chemins ambigüs
v 1.2
=====
- suppression du pointeur qui se transformait parfois en coeur (merci jean)
- correction bug sous windows : remplacement du booléen trouvé par trouve (merci vincent)
- modification des traces pour préparer les bilans
- ajout du traitement des bilans
v 1.0
=====
- correction bug lors de l'usage des flèches en fin de parcours
- correction bug lié à l'appel de tk_getOpenFile
v 0.8
=====
- message consigne sur plusieurs colonnes dans decodage, etc. (columnspan)
- correction bug lié à des clics intempestifs
- ajout des modules "noeud" et "route"
- utilisation des flèches du clavier (et Effacement et Validation)
- simplification de l'extension des fichiers : t topologiques, n numériques
v 0.7
=====
- modif de chemin.conf pour windows (merci denis)
- correction de bug  : procedure forcer_nom inexistante (et inutile) sous windows pour editeur_case (merci jls)
- prise en compte de l'extension des chemins selon le type : topologique ou numérique (t_chemin / n_chemin)
v 0.6
=====
- correction bugs (remerci Denis pour patch{ et David pour les cases colorées)
v 0.5
=====
- correction bug CHEMIN dans tk_getOpenFile (merci Denis)
  résolu en supprimant l'argument CHEMIN
- correction bug après réponse erronée et que l'élève recommence (merci David)
  résolu en désactivant les boutons
v 0.4
=====
- modification d'après Denis Chassac de chemin.conf pour
  prendre en compte les versions GNU/Linux et windows
- effacement de la dernière case dans l'éditeur de cases
- effacement possible de flèches de déplacement dans l'activité case_code_différé
- ajout de la gestion des grilles Commun et Individuel
- ajout des modules case_cache, case_un_de, case_deux_des et case_chiffre
v 0.3
=====
_ ajout des activités codage des cases immédiat ou différé
v 0.1
=====
- version initiale : l'éditeur de cases et l'activité décodage de cases
